多間警署被撒紙 指控退休高督收錢做嘢

凌晨1時許，多個警署門外被人棄置有多張A4紙，指控一名已退休高級督察，疑從中收錢替江湖人士解決問題，包括2009年在尖東發生的泰龍謀殺案，批評該退休高級督察行為極度可恥。信中又要求警務處處長鄧炳強重新審視案件。

Push

狗咬狗

1

反對有人造謠中傷 抹黑警隊

dog bite dog

721之後其實都半公開嘅事實啦
搭晒膊頭咁

遲早變大陸

namaste

濕濕碎啦
有咩大奸大惡野未做過？

Namaste

睇下嗰班橫頭有冇搵你啲同鄉食死貓

自願做condom 係自作孽

睇到泰龍個度，唔明你掟幾百萬，佢洗一兩萬幫你拆掂有咩問題都係佢本事姐

推

佢比兄弟一兩萬自己袋幾十個,d兄弟知道點算

希望睇到班狗解釋話無啲咁嘅事
跟住班黑社會忍無可忍 捉左條友出嚟私刑 搞大件事

警黑一家一直都係
做到出面你又吹佢唔漲